其實清熱酷真係可以清到熱降到火?

咪又係糖水，降條撚